**Техническое задание | ERP.AERO | Node.js dev**

1. Для проверки работы необходимо запустить базу данных в Docker-контейнере, выполнив ``docker-compose up -d``.<br/><br/>
   Опционально можно обратиться к локальной базе данных вне контейнера, раскомментировав строчки в docker-compose.yml файле<br/><br/>

2. Для корректной работы необходимо, чтобы авторизация пользователя в методах ``/signin`` или ``/signin/new_token`` наследовала Authorization Headers - по умолчанию может не отрабатывать.<br/><br/>
На продакшене это реализуется, например, через axios interceptors, которые подставляют Bearer токен в Headers запроса. <br/><br/>Как временное решение для проверки решения authMiddleware подставляет результат accessToken cookie в req.headers.authorization - это стоит убрать на продакшене с axios interceptors<br/><br/>

3. Также реализовал вне описанного ТЗ возможность загружать файл с одним и те же названием многократно под разными ID, переименовывая файлы при загрузке на сервер (сохраняя внутреннее имя в БД) и восстанавливая оригинальное имя обратно при скачивании файла.
